Android 粉忠誠度更勝 iOS！全美調查顯示選擇多又便宜為主因

最近研究機構 Consumer Intelligence Research Partners (CIRP) 發佈了新一期美國 Android 和 iOS 的用戶忠誠度報告，報告顯示，在美國，Android 的用戶忠誠度為 91%，高於 iOS 用戶的 86%。

CIRP 的報告指出，從 2014 年 6 月開始，美國 Android 用戶的忠誠度就比 iOS 的高了。並且從 2016 年初以來，這兩個作業系統的忠誠度一直保持相對穩定。

這個結果透過每季抽樣調查 500 名用戶得出。調查認為 Android 用戶忠誠度如此之高的原因主要有兩個：

一是 Android 的手機品牌選擇很多;

二是 Android 手機的價格普遍相對便宜

這兩個原因在其他國家大多數情況下同樣適用，況且有些手機廠商的產品開始長得越來越像蘋果。

如今全球活躍 Android 裝置有 20 億台，由它們帶來的 Google Play 上的 app 安裝高達 820 億次。雖然 Google 在 2010 年撤出中國後，中國用戶無法正常訪問 Google Play 商店，但 Android 在中國依然佔據著接近 90% 的市場。

而惡意軟體充斥、軟體版本混亂、盜版橫行……這些情況依然存在於碎片化的 Android app 市場中。雖然 iOS 11 的 bug 讓人大跌眼鏡，上週 Android P 出來以後也有人說「Android 越來越像 iOS，iOS 越來越像 Android」，但相比之下，蘋果的 App Store 所提供的優質 app 就讓用戶難以割捨。

我都話An狗信仰勁過idog嫁啦

一味屌apple無突破 貴
又唔望下自己Android機
Pixel3XL 硬件差過其他Android機 都賣得貴過XR
Note8 > Note9 無突破 但定價加千幾二千

連登逢紅必反 吹奏得都係伏
繼續用iPhone實無死

呢個世界窮撚多啲
定有錢人多啲呀

一陣又話邊個邊個有錢佬都用Android

我靜係睇到好多又窮又扮大袋買部貼左apple個logo但又完全唔值呢個價錢既傻閪以為自己部垃圾高人一等only

連登定律
吹奏=伏到仆街
屌到一棟都無=stronghold

一陣就會有人出黎屌樓主an機會跌價

每季500個用戶既調查 仲流過TVB既收視調查
基本上依編野既內容睇都唔洗睇I DOG咁都可以拎黎打飛機

大家諗下Android忠誠度係咩意思...
十九幾個brand...個個experience都唔同

算啦啲人都係心底裏鍾意iphone

D冇錢買iphone 可唔可以理解為忠誠度

一部 iPhone 夠我玩兩次 Android 機啦

換

忠誠不足
但android講忠誠度簡直笑話
窮同唔捨得俾錢又或者用慣先係主因

Android系統忠誠度係高

不過android品牌忠誠度低呢

Android忠誠度其實只係睇清事實
唔會再用冇教主既APPLE

其實成日互屌有乜謂？

唔想煩， 要樣樣野都幾好， 咪俾貴啲買iphone囉…

Android 就variety大啲，各有擅長，自己著重乜咪買乜機囉。

米国電訊商補貼狂，100USD 1 部non - Chinese entry level phone